［超突發］契媽旗下3 ARK ETF 重倉Coinbase！！

科技股女股神、被稱為「契媽」的Cathie Wood旗下方舟投資（ARK Invest） 3 基金建倉美國最大加密貨幣平台Coinbase（美﹕COIN），合共購入74.9萬股Coinbase股份。以周三收市價計，該批股價合共價值2.46億美元。

ARK Innovation ETF（ARKK）隔晚（14日）購入逾51.25萬股Coinbase，佔基金0.7603%，同時沽出逾18.57萬股Tesla（美：TSLA）。

後悔冇買到

真係屌佢老尾

下佢宜家死亡之吻來

契媽咁快入

跟佢買左xone 仲食緊屎

molamola

今晚應該會升，佢跌就買，升就唔買，利申有日日睇佢啲trade

木頭成日比人狙擊，佢買左係咪代表玩完

女人掃貨 真係信唔過

屌你老母臭閪又燈

狙擊=SS準備

已變燈神

其實好多人都講過

你地成日話佢持有邊隻股 買邊隻
所以果隻會升

好多個股 其實占佢個倉
隨時1,2%

佢個倉 加埋幾十隻股票
係要整體去運營etf

同你地一隻股占個倉2，3成玩法係唔同

牛市股神

珍，今次1%都無
佢一直相信btc, 所以買返少少coinbase 都好合理
佢之前估btc 上到幾十萬，到時唔通coinbase 重係300蚊妹妹下咩

有你係度就一定跌

買撚左你應該係苦主區出現

吹風係咁買貨
第2日沽咁d壓成本

0.7603%重倉

傳美財政部起訴多家金融機構洗錢 比特幣曾插逾一成

韭菜基金